(逃犯條例) 如果人係外地有咩可以做到

本身6月7號要飛 問緊改機票 保險既野
至少6月9都想企一企出黎
如果暫時係外國 有咩可以做到

幫手係外國宣傳，整英文版再盡力流傳。

裏應外合, i.e.

香港 = 被困政府總部煲底既集會人士

海外 = 海富中心聚集聲援既香港市民

唔好飛

其實如果有人想post敏感野又驚事後比黑警秋後算賬, 可以搵我地幫手post

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵